聽日國慶點樣慶祝？

好懷念以前全條街都掛晒旗⋯

原來呢度無人記得國慶～

向中華民國飛虎隊致敬